有冇人住係有確疹嘅大廈？

街又唔敢出，朋友又唔敢見
一日未出檢測結果，一日都好擔心

屯碼?

慈雲山

算喇，周街都係。唔洗驚

山友

山友大家執生，中心又多幾單

Ching 邊頭呀？

3月個陣係
少啲出街就好 有病徵發燒就立即去醫院驗